「721+咪撚睇85」利 vs 法林明高4

搶1001開po啦

對面個5號茅到

鏝有12碼

2個托實開POST

黑到

屌你老母球証

鏝12 碼

垃圾狗證

亂撚咁吹

對面踢成咁都無牌

利物浦 對 法林明高 4

肯俾牌未

個球證識唔識吹
比人拉完吹軒仔

啲雞傾向法林果邊

個金毛下下鏟人

2:1 鏝

真係好垃圾，收左錢？

鏝

李城追和啦 快手啲啦

屌，黑撚到

曼下半出埋阿古路仲恐怖呀

黑到爆

好撚黑痴撚線

對不起，借位
求急推 聽日3點半 愛丁堡廣場見

-----------------------------------------------------
[主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書
[另外一個post]

----------------------------------------------------------------------
國際戰線熱切關注！外國人密切留意明天維吾爾集會！！